# Программа определяющая чем я занимался в течении дня #
Как она это делает?
1. смотрит какое приложение активно и сколько времени (запрашивает категорию при смене фокуса)
1. если бездействую то время в минус
1. в конце дает отчет и что же я делал
